想做gym 但唔想比人sale

瘦撚想開始健身，但唔想比人sale，有冇巴絲有健身室介紹，沖涼地方乾淨價錢合理即可 重點係唔想比人狂sale 最好觀塘附近

康文

同求不過我住荔枝角

唔想抽 又要上堂

胡cfu

康文半年係起步 你堅持到先好買會籍

買張gym bench同啞鈴
堅持到3個月先

唔想比人sale得康文

上fb搵 現代武士Avenging Dark

半年意思係等半年定一買買半年

叫你係康民練半年打底，真係有心再入岀面健身中心

收到